當年洪非凡話係獨派論壇連登開AC=交晒D個人資料予梁游, 今日係高登開AC...

今日係高登開AC...

係交晒D個人資料予共產黨

佢地會話自己係黨支持既真命天子